《月薪》新垣結衣「啊」上演床戲！粉絲集體暴動

▲實栗與平匡在第10集中成為真正的戀人。

日本女星新垣結衣主演《月薪嬌妻》收視屢創新高，首度搭檔歌手星野源爆出空前火花。該劇13日播出倒數第2集，實栗因為發現平匡「疑似外遇」而大吃飛醋，並在賭氣之下向對方告白，也因此得知男方的心意，兩人終於升格正式情侶，劇情前半段甜到讓觀眾蛀牙。

實栗在明白平匡也喜歡自己之後，更加主動出擊，搶先牽住了對方的手，到了晚上還跟平匡協議要同床，並直白地問：「我們不親熱一下嗎？」台詞讓觀眾大笑。後來平匡雖一度因「不給力」而逃跑，但是最後他領悟到「逃避會失去」，因此又回到家中和實栗繼續「辦事」。

有趣的是，實栗與平匡的床戲全程透過玩偶來表現，女方的玩偶是趴著的熊，平匡的玩偶則是站得直直的，接著只聽到畫外音是實栗叫了聲：「啊！」然後平匡不斷道歉說：「對不起！」宣告35年童貞畢業，爆笑又不禁引人遐想的場面引粉絲暴動、直呼「褲子都脫了給我看這個」、「這床戲太屌了」。

▲劇中超隱晦的床戲相當有新意。

不過與此同時，平匡也得知自己被裁員的事實，原因就是自己的契約婚姻被主管沼田知道了，可能對公司造成不信任的問題。後來，他總是關在房間裡在用電腦，讓觀眾都以為他是在找下一份工作，但沒想到他其實是在預約向實栗求婚的地點，並在結尾上演大反轉！

平匡帶著實栗到一家高級餐廳用餐，並正式向女方求婚、希望實栗能入籍成為自己真正的妻子，但沒想到接下來，他卻再度拿出精算後的合約，上面寫著契約結婚與入籍結婚的薪水差別，還有生下小孩後的加薪，讓實栗不可置信地怒回：「我拒絕被愛壓榨！」

等睇達仔回應

我跟結衣那個了哦～

直直的，接著只聽到畫外音是實栗叫了聲：「啊！」然後平匡不斷道歉說：「對不起！」宣告35年童貞畢業，爆笑又不禁引人遐想的場面引粉絲暴動、直呼「褲子都脫了給我看這個」、「這床戲太屌了」。

有啲想睇吓呢段 有冇youtube link

屌你老母琴日出熟肉今日成集劇情講晒出黎

除哂褲比隻公仔我睇屌佢老母

錦戶亮：

絕望啦

錦戶亮: 我跟新垣那個了哦

解畫完之後又ff半個鐘

fatc fatc fatc

那個了哦

留名